各位爸媽 同學仔 你地識做啦

電視直播住成個恐怖襲擊
你唔係放心比個仔/女同個恐怖分子二代做朋友呀？
容乜易學左佢地咁暴力呀

有恐怖分子二代同學既你地
記得唔好圍住人啦
人地會驚會用警報器
唔好搵水淋濕哂佢啲野呀
唔好踩污糟人地枱枱凳凳
人地會嬲左自己爸媽架嘛
仲要唔好講佢知 因為佢老豆母係恐怖分子 先搞佢呀
佢係唔會驚架
唔好搞爛人地啲書呀文具呀
唔好畫花人地塊面
矇眼都唔好 人地咪認唔到自己同學囉

1/10

2/10

聽日去機場可以嘅
搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

留名等睇恐怖分子後代比同學仔恰到思覺失調精神病

Push